老細叫我放工 留翻俾佢做！？

岩岩入職 見個個同事都好博 搞到我成日唔敢準時放工
今日臨放工先有啲手尾要做
可能我個樣好心急
老細竟然叫我放低啲嘢 等佢做 叫我放工先
係咪伏黎架？

搞撚掂，你老細擺明居馬想同你玩後庭

要玩你點都死

新入職係咪唔可以準時收工架？

未試過遲過15mins走

你真係走咗？
搵定新工

做左一半 跟住同佢講 老細交俾你啦唔該曬

驚你做錯
驚你爆秘密
或者佢老細叫佢親自跟

老闆個樣係唔係好淫咁望住你
如果係聽日佢會主動約你上酒店
信我 我有經驗

走咪走

試下你會唔會自願ot

知你唔撚識做